# 每人追擊梁耀忠

【追擊的宣言】
梁耀忠最大問題係咩？

永續社運？No！小編認為，若果一個人要永續社運，其實很可取。因為社會運動正正是推動社會改革。但梁不是，所以說他永續的是社運，那應該是對社運的恥笑。

他永續，是他的議席。他的事業。他的王國。

梁最大問題是僵化。梁只想永續自己最熟悉的部分，而對他人角度、觀點和關心的事不作思考，也不會反省。

小編相信選民眼晴是雪亮。若一個人能虛心學習、反省自身、貼近民情、力求創新和突破的話，就算不是全體選民支持，也不會淪落到被人取笑。

退一百萬步。若果他只是個普遍的老人家，或者他是你父母。他要永續自己的細藝，其實也問題不大。關注點只是有沒有錢、時間和空間。

但若果梁耀忠要永續他的僵化和議席，卻要全港市民陪他一個搞細藝。

你願意嗎？ 而我不願意，僅是如此。
----------------------------------------------------------------------------------
這Post 只作每日紀錄用途、追擊資訊分享及為大家提供追擊用素材。
偶爾會 貼出 追擊任務，但追唔追擊就睇大家心情！

----------------------------------------------------------------------------------
請大家呼籲身邊人 Unlike 梁耀忠專頁。

4月12日圖片：
唔洗驚！有01

你好難去unlike佢page 本身都唔冇like

國家咁Q多新任務
家下係咪覺得人人都唔識佢